[美吉嫲] 是日晚餐。。。餓撚請入

好好食咁

係邊到食呀美人

同吉野嫲食，三人行好好吃

正啊

你地有無打算一齊

好似幾正 黃店？

尖沙咀個頭

好吃

同佢磨緊豆腐。。

已磨

黃店來的

係！但我唔記得咗個名

冇我 拉

很好有吉美相伴

想吃 遲些、同朋友去

想食吉。。。
唔記得影最後個甜品

藍水咩嚟

啊美原來你真人又高又瘦

腸粉燒賣係咩事

Who?

好快又能見了、、，

叫mamaday

謝謝你、我會去吃

蝶豆花嚟

認撚錯人啦

好撚好食牙，我日日叫春叫佢地陪我食

掛5掛字我啲玫瑰花🌹

呢 D先係人食

我最想念的不是你的玫瑰花、是你💐🌿🌺✨⭐️☘️

Is. 仲要黃店牙

× [] 〞_·+°醉曖·是梨\＊☆

約我吧

我想野生捕獲美人 去邊度有機會會撞到美人？

撲街😅👍🏻

約我約我

係邊到食，咁似茶餐廳

就算你點樣仆街都好 我都會接住你😉🙏🏻🌺☘️💯❤️🍸🥂🥂✨💐💐🧦

去美國搵我牙

去埋地府搵牙榮

尖沙咀牙

多射，、😅🈵🙏🏻👍🏻

愛梨、！❤️💯🥂🌺🌺🌺🌺

會5會俾人bam了😅🙏🏻

5會的？😅⁉️

睇刀g系3位美女
想食你哋牙

都話上天堂啊！！

醒張自拍過你嘆。。。

對5字😅🙏🏻

後面波點絲is me.

距真人珍系5張嘢、、㊗️👍🏻😅

貢sweet嘅。。。

又想溝我条囡😅

你系米妒忌😅⁉️我吾會變❤️了

吉and麻 best fd

茄與美、朋友😃一生一起走！㊗️🌹🙏🏻

美 晚安
祝你明天有個愉快的一天😅🙏🏻❤️💯💐

明天会再天亮🙏🏻[太阳][喜悦]

好油

幾好食😅👍🏻

你地咁熟不如用WHATSAPP傾?

仲要上熱門

下有熱門咩。。。

哇仆街全部不推文都熱門 我唔撚講嘢了

好吸引

好想食哂3個

仲記得吉妹上次個蝶豆花飯

下次預埋欣 ok?

真 拉

叫埋我打ma雀

幾錢

好味道

美人

熱門po幾有趣

jeng

以為你是男的

叫咩名呀美人

Cls原來你地係女人。。

拉

條頸好白滑

pull

3boy2girl

美

咁都上熱門。。。

吉野妹係咪就係雞容嘅盲粉

我諗盲嗰個係你，從來無追捧過容祖兒！

屌你返fb啦

點樣可以約到美人食飯

唔叫埋我🥺

真心想知樓主幾高幾重！

想同吉野妹

熱完門未

好似成日喺娛樂台見到你

吉妹冇事就好
要繼續狙擊唐姨啊

係呀但無追捧過容

唔會再狙擊詩詠，佢是好人來的